【安心偷食】港男Flow指心穎曾說「佢話會離婚」唐詩詠指摘：要學懂沉默寡言

《蘋果》本周二獨家踢爆的「安心偷食」，全城關注，當中牽連的男女主角許志安和黃心穎都先後為事件道歉，而兩位「受害人」鄭秀文（Sammi）和馬國明也開腔，Sammi大方原諒老公安仔，她在聲明中表示：「這次是我們婚姻中共同重要的一課。在這次中，重要的，是更進一步身歷婚姻其中真諦，幸福不只是一場場順利美滿，當中也有試煉，也一起去經歷高低狀況，讓夫妻之間的感情厚度帶領着前行，更要彼此走進對方的內心，一起正視各自的軟弱，不放棄自己，不放棄對方，互相糾正，互相提點，在婚姻歷煉中，我深信經歷和教訓一定會幫助重回正軌，生命更會更生。」馬國明也指沒再嬲，反而擔心黃心穎。
不過，事件發酵到今日，即第五天，卻峯迴路轉，16年港男、現職健身教練的梁裕恆（Flow）今日凌晨突然在facebook留言力撐心穎，同時貼出兩人合照：「突然醒起一些事情，不吐不快。醒起有一日佢好唔開心咁同我講因為同男朋友好小機會見面，感情出咗問題，又話愛上咗另一個男人係有婦之夫，好內疚。那個是天后的老公，但那個男人說佢哋嘅婚姻一早出咗問題，個男人同佢講會離婚，她才願意跟他一起。如果係咁她只是一個受害者。事件報道後，冇人同佢講過一句公道說話。我亦唔明點解她一句都唔回應，一個人攬晒上身。個男人唔係有錢？又唔係好樣？佢又唔係賣身，只是一個追求愛情嘅女仔。個男人冇嘢畀到佢，就只是愛錯一個人，係有錯，但罪不至死！」當中重點是那位有婦之夫，擺明指安仔，Flow聲稱心穎大呻男方曾向她表示「婚姻一早出咗問題」，另一關鍵是「男人同佢講會離婚，她才願意跟他一起」，當爆出「安心偷食」事件，外間看到心穎姣上身舉動，一面倒圍插她，Flow卻同情心穎為她發聲。
當全城喪插心穎，她變成過街老鼠之際，沒人願意陪做箭靶，人人對心穎避之則吉，Flow卻貼文力撐，未知他跟心穎的友情關係是否會盡訴心中情，抑或有人想抽水呃like。當然馬上引來花生友留言，不少網友都質問「真係唔相信呢個人講嘅嘢，吹水唔抹嘴，想出名就搵另一樣嘢，唔好喺度再講無謂嘅嘢」，也有留言：「一隻手係拍唔響，一段關係出現問題，雙方必然有責任。」也有網友指Flow博出位。
今日《蘋果》問到Flow為何突然在facebook留言撐黃心穎，當中還明示安仔曾對心穎講跟太太婚姻出現問題，到底這些「心底話」在何時和甚麼情況下分享，Flow今日短訊回覆表示：「明眼人好清楚咩事，只是憑良心說話，多謝你明白。」Flow表示忙碌中，他續說：「正在工作，你先發問題來，我中午覆你。」
馬國明契妹唐詩詠，下午在IG發文：「人人都有一張嘴，但未必甚麼都要說。說話，要分場合，知道說甚麼，說了之後知道做甚麼。要學懂沉默寡言。 」雖然未有指明對象，不過言語間似乎指摘Flow 。

其實做得呢行 行內人一定知

四字詞都未識用 沈默寡言咁用咩

會唔會係沉默是金呀

搞掂自己先啦臭雞

係咪用慎重言先啱

慎言

心穎說不用戴套了，我食藥

銀魂都有做啦,已婚男上司同女下屬講會同老婆離婚娶佢嘛

其實今鋪唐姨好波 連登仔唔好亂屌

大文豪唐姨

一百步笑五十步

對住d 小人, 專講是非
選擇沉默既係一種縱容
等同包容佢地
理應譴責
咁撚大個人應該要識分是非黑白, 道德對錯

用錯成語果下死呢

問誰未發聲

為這黑與白這非與是真與偽來做證
為這世代有未來要及時擦亮眼睛

@小美

唐姨果然識做人

條友叫 Flow

係咪想講沉默是金

作詞：許冠傑 作曲：張國榮
沉默是金

多d 聽歌亦可以學到野

呢單野又關唐姨咩事啊 佢自己咪又係出嚟抽水

Flow今日短訊回覆表示：「明眼人好清楚咩事（我想上位)，只是憑良心說話，多謝你明白(訪問我等我再見報)。」

兩條友又想出嚟抽水搏上位 睇死佢哋兩個會隔空對答多幾輪

中文考咩grade
本身屌得啱都柒哂

美人呢

幾十歲人啲中文得初中程度

火上加油
賓穎講到要跟老鼠嘅
起碼事前同馬明分左手先
事後先彈條小丑出黎講 搵鬼信

沈默寡言

上半段1999有語病，下半段仲要用錯埋成語

唐姨啲中文真係...

召喚大美人

又黎柒

中文咁差食屎啦
好柒呀媽
唔敢睇

唔衝出嚟柒冇人話你啞嘅

沉默是金呀

屌你老母，我中文唔撚合格都可以話人用錯詞語

說了之後知道做什麼

Up乜9

用錯成語都算，仲要寫錯字
咩叫“沈”默寡言

原來flow係人名

柒到唔敢睇 仲要放大

一雞死一雞鳴

叫人唔好加把口去話人
自己咪又係加把口去話返人
收嗲啦

大陸仔

同樣靠炒新聞起家 五十步笑百步

予欲無言

出發點係好 但用錯字果下柒呢

新奇是橙，亞氐保加

有大美人咁靚人地咪同你離婚囉
人地當你免費雞揸

其實係咪講緊呢單野都唔知
睇定啲先

好多兒登仔唔知沉係沈既異體字，仲衝出黎柒

同 Steve jobs 結婚咪叫 Blow Jobs

受了教訓 得了書經的指引
現已看得透不再自困
但覺有分數 不再像以往那般笨

沉默是金
D詞真係

沉默寡言

沉默是金下話
柒姨

沈你老母呀沈 沈澱霞？
沉呀屌你老母

唔識字就唔好衝出嚟柒啦 2個字通的

得喇你顧掂自己先啦
之前同洪永城分手係邊個日提夜提消費人哋搏見報呀 重好意思教精人

要幾 7 先可以改名叫 flow

詩詠平時打開英文，唔慣打中文，偶然失手，還望巴絲高抬貴手

你柒啲喎清，連人地笑乜你都唔知

起撚哂雞皮 沈默寡言

唐姨毒藥

連登仔成日話人Grammar Nazi
轉個頭又捉人呢樣個樣

想嗒你咪氹你話會同老婆離婚囉

收口！唔該你沈默寡言！

Flow 都on lun9, 心穎講既野都好信

人地拎貞節牌坊條傻仔又信？

笑死人咩唐嬸

條友食緊人血饅頭

學人用四字詞

兩樣野
d 人笑 應該用沉默是金係一回事

笑人打錯字係另一回事

搞清楚先衝出黎啦弱智